## Sistem de procesare al polinoamelor @ Tema 1 TP

**Deaconu Lucian-Valentin, grupa 30221**

Tema urmărește implementarea unui sistem de procesare al polinoamelor ce poate realiza anumire operații pe aceste structuri.